### Завдання
#### Загальні вимоги

1. Код повинен бути чистим і не містити конструкцій, призначених для розробника.  
2. Додаток повинен бути спроектований та написаний з дотриманням принципів OOD та SOLID. 
3. Код повинен містити цінні коментарі, де це доречно. 
4. Публічні API повинні бути задокументовані (Javadoc). 
5. Слід використовувати чітку багаторівневу структуру з визначеними обов'язками кожного рівня додатку.  
6. JSON має використовуватися як формат комунікаційних повідомлень між клієнтом та сервером.  
7. Повинен бути реалізований зручний механізм обробки помилок/винятків: всі помилки повинні бути осмисленими та локалізованими на стороні бекенду. Приклад: обробка помилки 404: 

        - HTTP Status: 404
        - тіло відповіді    
        - {
        - "errorMessage": "Запитуваний ресурс не знайдено (id = 55)",
        - "errorCode": 40401
        - }
         
    де *errorCode" - ваш власний код (він може базуватися на статусі http і запитуваному ресурсі - сертифікаті або тезі) 
8. Скрізь слід використовувати абстракції, щоб уникнути дублювання коду. 
9. Повинно бути реалізовано кілька конфігурацій.

#### Частина 1

Перенесення існуючого Spring-додатку з попереднього модуля на Spring Boot-додаток.

#### Частина 2

##### Бізнес-вимоги

Цей підмодуль є розширенням REST API Basics і охоплює такі теми, як пагінація, сортування, фільтрація та HATEOAS. Уявіть, що у вашому додатку багато даних, і коли ви робите GET-запит, він повертає, наприклад, 1 мільйон записів. Щоб обробити такий запит і повернути результат споживачеві вашого API, знадобиться багато часу. Це саме те, що може вирішити пагінація, сортування та фільтрація. Інша тема - HATEOAS, що розшифровується як "Hypermedia As The Engine Of Application State". Коли ви переглядаєте веб-сторінку, ви бачите дані на ній і можете виконувати деякі дії з цими даними. У REST, коли ви запитуєте ресурс, ви отримуєте детальну інформацію про нього у відповіді. Разом з цим ви можете відправити операції, які ви можете виконати над ресурсом. І це те, що робить HATEOAS.

Система повинна бути розширена, щоб розкрити наступні REST API: 
1. Зміна одного поля подарункового сертифіката (наприклад, реалізувати можливість змінювати тільки термін дії сертифіката або тільки ціну). 
2. Додати нову сутність User.
   * Реалізувати тільки операції get для сутності User.
3. Зробити замовлення на подарунковий сертифікат для користувача (користувач повинен мати можливість купити сертифікат).
4. Отримати інформацію про всі замовлення користувача. 
5. Отримати інформацію про замовлення користувача: вартість і час покупки.
   * Вартість замовлення не повинна змінюватися при зміні ціни подарункового сертифіката.
6. Отримати найбільш часто використовуваний тег користувача з найбільшою вартістю серед усіх замовлень.
   * Створити окрему кінцеву точку для цього запиту.
   * Продемонструвати план виконання SQL для цього запиту (пояснити).
7. Пошук подарункових сертифікатів за кількома тегами (умова "і").
8. Для всіх кінцевих точок GET повинна бути реалізована пагінація. Будь ласка, створіть гнучке та безпомилкове рішення. Обробіть всі виняткові випадки. 
9. Підтримуйте HATEOAS на кінцевих точках REST.

##### Вимоги до програми

1. Версія JDK: 8. використовувати потоки, java.time.*, і т.д. там, де це доречно. (версія JDK може бути збільшена за погодженням з ментором/координатором групи/координатором забігу)
2. Пакети додатків root: com.epam.esm.
3. Дотримання Java Code Convention є обов'язковим (виняток: розмір поля -120 символів).
4. Apache Maven/Gradle, остання версія. Багатомодульний проект.
5. Spring Framework, остання версія.
6. База даних: PostgreSQL/MySQL, остання версія.
7. Тестування: JUnit, остання версія, Mockito.
8. Сервісний рівень повинен бути покритий юніт-тестами не менше ніж на 80%.

#### Частина 3

Цей підмодуль охоплює наступні теми:
1. ОРМ
2. JPA та Hibernate
3. Транзакції
ORM розшифровується як Object Relational Mapping (об'єктно-реляційне відображення). Це дещо абстрактне поняття, але по суті це техніка, яка дозволяє нам запитувати та змінювати дані з бази даних об'єктно-орієнтованим способом. ORM забезпечують високорівневу абстракцію над реляційною базою даних, що дозволяє розробнику писати код на Java замість SQL для створення, читання, оновлення та видалення даних і схем у своїй базі даних. Розробники можуть використовувати мову програмування, яка їм зручна для роботи з базою даних, замість того, щоб писати оператори SQL або збережені процедури. JPA (Java Persistence API) - це специфікація Java, яка використовується для доступу, управління та збереження даних між об'єктом Java та реляційною базою даних. Вона вважається стандартним підходом для об'єктно-реляційного відображення. JPA можна розглядати як міст між об'єктно-орієнтованими моделями предметної області та системами реляційних баз даних. Будучи специфікацією, JPA не виконує жодної операції самостійно. Таким чином, вона вимагає реалізації. Так, ORM-інструменти, такі як Hibernate, TopLink та iBatis, реалізують специфікації JPA для збереження даних. Під транзакцією зазвичай розуміють послідовність обміну інформацією та пов'язану з ним роботу (наприклад, оновлення бази даних), яка розглядається як єдине ціле з метою задоволення запиту та забезпечення цілісності бази даних. Для того, щоб транзакція була завершена і зміни в базі даних стали постійними, транзакція повинна бути завершена повністю.

##### Вимоги до заявки

1. Hibernate повинен використовуватися як реалізація JPA для доступу до даних.
2. Spring Transaction має використовуватися у всіх необхідних областях програми.
3. Дані аудиту повинні бути заповнені з використанням можливостей JPA (приклад можна знайти в матеріалах).

##### Обмеження застосування

1. Hibernate specific features.
2. Spring Data

## Демонстрація
## Практична частина

1. Згенеруйте для демонстрації щонайменше 
     - 1000 користувачів
     - 1000 тегів
     - 10'000 подарункових сертифікатів (повинні бути пов'язані з тегами та користувачами)
Всі значення повинні виглядати більш-менш осмислено: випадкові слова, але не випадкові літери 
2. Продемонструйте API за допомогою інструменту Postman (підготуйте демонстраційну колекцію Postman з API)  
3. (Необов'язково) Створіть і запустіть додаток за допомогою командного рядка